{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120417",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "명동부대찌개명동황기족발 강남점"
    },
    "text": "明洞ミョンドン江南店\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1308-16\\n\n江南に位置する''明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店''は、韓食-豚足/ポッサム専門店で、営業時間は15:00から05:00までです。 名節は休みで、食堂の内部には80席の席があります。 部屋は別に提供していません。 この食堂は40年の伝統を誇るプデチゲと豚足が味わえるところとして知られています。 プデチゲは生サムギョプサル、ハム、ソーセージが一緒に煮込まれ、辛いスープとボリュームたっぷりの味が特徴です。 黄旗豚足はしっとりとした赤身とコシのある皮が魅力ですが、このような味とボリューム感から酒の肴としても人気が高いです。 餃子、スンデ、ヤンニョムケジャンなどのサイドメニューも豊富に提供されます。 今食べたいなら江南店に訪問してみましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店はどこに位置していますか？",
            "answer": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店はソウル瑞草区瑞草洞1308-16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店の営業時間は15:00から05:00までです。"
        },
        {
            "question": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店の定休日はいつですか？",
            "answer": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店の定休日は名節です。"
        },
        {
            "question": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店の席数はいくつありますか？",
            "answer": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店の席数は80席あります。"
        },
        {
            "question": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店は個室を提供していますか？",
            "answer": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店は個室を提供していません。"
        },
        {
            "question": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店はどのような料理で有名ですか？",
            "answer": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店は40年の伝統を誇るプデチゲと豚足が味わえるところとして知られています。"
        },
        {
            "question": "プデチゲとはどのような料理ですか？",
            "answer": "プデチゲは生サムギョプサル、ハム、ソーセージが一緒に煮込まれ、辛いスープとボリュームたっぷりの味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "黄旗豚足の特徴は何ですか？",
            "answer": "黄旗豚足はしっとりとした赤身とコシのある皮が魅力です。また、このような味とボリューム感から酒の肴としても人気が高いです。"
        },
        {
            "question": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店ではどのようなサイドメニューが提供されますか？",
            "answer": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店では餃子、スンデ、ヤンニョムケジャンなどのサイドメニューが豊富に提供されます。"
        },
        {
            "question": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店は今すぐ訪問できますか？",
            "answer": "明洞プデチゲ明洞ファンギ豚足 江南店は今すぐ訪問できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 528
    }
}